雲加會唔會走

好想永續雲加吧

雲加可否不要老 伴我踢波

雲加 你會不會走
你的愛還在不在

雲加 你會不會走
好想永續雲加吧

走啦屌你老母